試過揸車返工，就唔想再迫地鐵巴士

雖然計埋油錢隧道費係貴好多，但係計換黎既享受就好值得
Traveling time 短左，睡眠質素好左
唔使同人迫巴士，有時rush hour 仲要上唔到車
小巴又要等齊人先開車，準時都俾佢搞到遲到

依家揸車返工，時間預算好左，唔使轉黎轉去，又唔使迫車聞汗味

揸車都有唔好既地方，例如塞車﹑環保﹑養車貴，炒車害全世界

利申：非固定上班時間，公司車位唔係日日有，揸車搭車一半一半

你未計揸車要費神喎
搭車上車訓到落車就得
咁計搭的士/uber最好

唔夠訓係咁先

坐巴士有位坐就話
冇位你想訓都冇
巴士仲要引隔離條友好似去完污水廠咁既體味 你仲訓到？
揸車係用d精神 但係路線會最直接

起碼唔洗怕交通工具上面D人發動恐襲

行路返工最正

直接係公司附近買樓
行去公司 under 3min

鬼唔撚知？ 坐直升機最快呀

手車熟其實唔洗幾費神
又唔係叫你一日渣幾百公里

試過食二手飯，就唔想再俾錢食飯

有固定位泊車就好
搵埋位泊車同搭車嘅時間差唔多

搭地鐵返中環，有好多靚女OL包圍住你…

地盤麻甩毒撚(你) 就一大堆

朝早七點半至九點喎

搭開uber唔使費神又可以瞓覺
車梗係放假出去玩先揸

今日走人
比個肥婆對波一野撞落手臂......

日日2次uber定養車貴

窮撚唔好學人揸車

成世唔轉工

轉工你可以租其他地方
樓租番出去做對冲

樓主我深有同感

您係地底公司做？

自己車=model
Uber=ptgf
的士=141
巴士=肥婆
地鐵=creampie肥婆

揀揸車，真心覺得逼巴士轉車等車好撚麻煩。洗多少少錢令自己每日開心啲都抵曬，搵錢都係攞嚟買開心架姐 上面話塞車嗰啲巴士就唔會塞咩

Uber 要食海鮮價，又未必即刻有車
的士仲要受氣，rush hour call 的士冇小費基本上冇人接你單

岩岩搭車收工就有個有陣味既女人坐隔離
搭半個鐘車冇理由起身自己企半個鐘
結果硬食

理想與現實......

巴士塞車唔會改路，硬食
自己揸車有得兜路走

以前啱啱出左車牌都係咁諗
後來真係覺得朝早好攰要集中精神渣車真係好辛苦

今年坐公共交通工具次數係兩隻手數得哂

公司冇泊車位

非固定上班時間

呢個已贏啦，試過rush hour塞紅隧/屯門公路
你就覺得寧願地鐵企成程仲好

屌你 我電單車日曬雨淋都唔鐘意迫地鐵巴士

不過就快有錢換46

買層係公司附近既樓，就唔想再揸車返工

利申：無樓，返工要用個零鐘

試過 一係抄牌一係硬食停車場
計埋油錢 都係搭巴士算 洽下

但當我塞緊車時望望馬路邊排緊隊等巴士班人喺度天時暑熱食緊廢氣，我又平靜落黎，畢竟就算我塞，都有冷氣涼，舒舒服服咁坐喺度。

唔返工就唔使煩

麻撚煩 慢慢渣飽佢

屋企樓下mtr好撚方便

一個星期都係揸兩日算

放工已經攰到癲 仲要徙精神揸車塞車 咪搞

最憎開車返工

又要傷神又要同人屌老母

放工眼瞓到閪咁仲要傷神揸返屋企

不如上巴士瞓到落車

趕時間就uber

以前翻南區，冇車揸 坐11號巴士真係好攰

衣家搭緊地鐵, 有位坐想瞓既時候, 旁邊兩條廢老講野大大聲搞到我只可以上連登

通常我用凍水洗面上車前再買支寶礦力

揸車真係好傷神，都係搭返狗鐵好，唔洗用腦

最理想: 住公司附近 踩10分鐘單車返工放工

一上車即訓，訓到落車
呢啲返工先叫享受

利申：唔駛自己揸車有司機接送

揸車返工真係好正
唔使同人迫 唔使驚隔離啲友咳/臭
一路揸車聽新聞 聽音樂
輕輕鬆鬆返到公司汗都唔使出一滴
仲多咗時間食早餐
放工又可以快快手返到屋企
早咗食飯 空閒時間都多埋
真係返唔到轉頭

好多窮撚
你試下由荃灣去九龍灣
坐地鐵最快但幾多個站

渣車費車 搭地鐵巴士先最費神
塞車我頂多坐係車廂發o牛逗
咁快番屋企擺撚

出旺角我照渣 泊係朗豪坊新世紀大把位

落雨d 人濕撚哂
我就落樓下拎車，返到公司停車場落車
一滴水都冇

我都有諗過踩單車，但公司冇得沖涼
夏天頂唔順

真係慘,食幾多舊屎都有得比較
利申:行路返工,住中環

仲好多時有盲巫衝出來令你一身蟻

鬼唔知咩

但係番中環商業中心區甲級寫字樓點泊車呀?

番工唔揸, 因為上車訓到落車
諗住假日揸好爽啦, 點知搵極都冇位泊車
尤其落大雨既日子, 去商場停車場, 排隊入去車場都要等幾十架車,真心痴撚線
係呀有車係好方便, 但搵位泊車都浪費晒D時間
試過星期六去megabox, 1樓拍機入停車場, 屌佢老母, 上到15樓先有一個位泊
中間已經冇左半個鐘, 但錢又照收, 真係勁on9

樓豬on9

識唔識做架 鐘意仲係度吹奏 條路已經好多車

窮人揸車 有錢佬就。。。

養車真係好貴 但揸車車有自己既私人空間真係好爽 聽住歌跟住唱 唱到幾大聲都得

Megabox真係好痴線 不停咁轉

不嬲直接係公司訓

轉到頭都暈, 以後真係不了

無停機坪都無用

公司有免費parking
來回路線避開晒繁忙高速唔洗塞車
出門計15分鐘返到

垂降未聽過?

訓公司咪乜事都冇囉

繁忙時間行屯公唔好自己揸車 塞到仆街 隔離條巴士線逢車過車

港島番工真係揸唔起車
停車場一個月月氐要6千蚊...........
同埋條告士打道日日塞到呢

搵工都會考慮埋泊車地方
銅鑼灣/北角果d一定唔做
除非人工60,70k
否則唔會去呢d地方做

根本戇鳩

就當你坐巴士有得訓
但你一個鐘車程
我揸車30分鐘就可以返到屋企
舒舒服服咁訓半個鐘
一定係巴士訓多半個鐘

好過*

直接住公司 24x7 on duty

返工就爽
放工想出去飲杯酒
下下要泊返屋企再出過去

call 唔到車仲煩仲費神
又受氣

有司機接送

公司冇位泊
我返工撘20分鐘巴士

你係靚仔 d女先圍住你姐

我幾年前日日搭港島綫番工
見盡港女ol西面 把口摺摺聲
西裝佬正常好多

計我話住地鐵站上蓋最爽

地鐵都有打手
渣車先爽皮
渣左車完全唔想搭巴士地鐵
放工又可以皮下車 周圍走轉

銅鑼灣/北角有咩問題?

我搭車返工要成個鐘
早幾個月買左部26揸車返工先10分鐘多少少
但落雨天唔想打水戰 就搭返車

搭的士 uber
好過養車

無錯，搭公共交通工具最爽係有靚女𥄫

公司出完trip俾錢我由機場搭的士返屋企都唔搭，專登搭巴士𥄫空姐，黑絲淫腳

你出入工業區我唔怪你唔明

Logic failed，諗過第二個回應啦

最緊要係揸車可以車女同事走

唔好詆毀污水廠
班友又臭又嘈 大聲講電話 打食雞

所以距離遠，冇咩塞車，揸車先有著數

我中環返工 朝9晚6 但唔覺有好多靚女oL

大把工友送件一齊逼地鐵
係得啲傻鳩以為中環一定係西裝友女OL

所以次次有局果日就座地鐵返工，飲完直接的士

唔洗趕出門口
早出就渣慢啲 遲就渣快啲
食埋個早餐施施然入去
見到格離個毒撚係巴士站跑緊過嚟忍唔住笑一笑

事實丄中西區金鐘太古鰂魚涌一帶經常見到靚女OL，唔算靚都有淫腳睇

明明十幾廿分鐘車程
搭巴士等車都要十分鐘， 仲要轉車，搞成粒鐘先到
依排冇車渣日日的士算

你夠左30歲未呀

其實你真係試過就會知...

揸車既話, 8點開車, 9點先返到公司,
坐地鐵就8點半出發, 9點返到公司,

所以我揀坐地鐵, 可以遲半個鐘起身

你返工搭巴士都塞到痴線啦 仲揸車

多數放假先揸車，或者收工有人想載先會揸

話揸車費神果啲肯定揸得唔多
搵食車另計

驚悶到瞓著就真

過海返工，渣車不了

揸車費神真係笑左
我覺得行路仲費過揸車

我坐車同搭車差唔多，但皮費爭好遠，坐巴士仲可以瞓下，佢有佢塞，我有我瞓...

如果你住將軍澳就唔會咁諗了

睇你返邊到
返新界/偏遠地方就揸車
返香港要過海我寧願朝早坐特快巴士
唔洗煩行紅隧要塞西隧又貴仲要煩泊車
上巴士一程搞店

有冇車唔洗俾錢買

銅鑼灣/北角 你唔係泊唔起呀? 窮撚

北角140蚊日泊，我覺得ok

養車養到要揸uber 幫補係咪好折墮...

係

呢個真

mtr 半粒鐘內 有位 唔洗轉車

你地揸車返工要屋企同公司附近都租停車場, 一個月咪好融?

揸電單車番工已經番唔到轉頭

朝早返工塞到仆街

唔知由幾時開始
個個月都搭6-7000uber 的士
有時候行兩步都直接的士算
有好有唔好嘅
好既咪舒服d
之前流感高峰期都無病因為無同人逼
唔好咪貴囉

一路捻緊d油係度燒 隻腳又要踩住
又要留意前面幾時行

人大咗，寧願俾錢換時間

唔係啊要返工

但你要計答的士平過揸車

舒服過揸車

有直線巴士最爽

中環返工
真心泊唔起

我覺得搭的士同揸車 係各有好處

預日泊錢 ~80蚊, 24日 ~1900蚊
有D友仔公司停車場唔洗錢嘛

爛地都2500

搭的士我驚比人拎鐵通扑

的士可以有几舒服
又嘈又櫈又浪又chok

慳到公司車位就慳好多

隨時車牌都未有

起碼有得訓先啦 大佬

銅鑼灣日泊兩百幾

如果錢唔係問題,咁梗係開車舒服架啦.

見到條車龍我就俾多幾十蚊泊隔離街停車場

海皮有160喎

俾我都會

無b1泊多數都走人算

係有錢就直接買左間公司係公司訓啦

我見識過條龍，實在太可怕，不了

過海返工 唔洗諗

過海其實地鐵真係最快

雖然逼到想死

好多的士坐到想嘔, 我自己揸車仲舒服

好多 DC9 手車搞到我唔敢瞓

公司有車位就爽，我肯定好天電單車落雨私家車

如果返工要過海中環，地鐵應該係最好

你見到佢地個戰機錶版果堆電話已經唔會敢訓啦

好彩我朝朝都同其他同事一齊答

每朝都係嗰個司機

合作無間

睇邊區
九龍中唔洗諗，地鐵
東涌/青衣/大角咀行西隧好過迫地鐵多多聲
識人住九龍站返中環都係揸車

淨低個隻扑鳩你

請埋司機就係，自己揸車都幾累

哦

我有一次坐DC，舊機場隧道近宋皇台落斜中，速度都幾快，原來DC9竟然個刻訓著左，個尾西左一西，嚇死我。

廢話少說
根本最累事係堆巴士 上落客 塞撚到

今日完全無濕過身返到公司，日泊個百幾蚊已經值回票價

完全唔明點解有人覺揸車會攰同曬精神
根本如果揸開 就已經係本能野黎

如果你話可以訓覺 我都係理解唔到 前果排搭返一次地鐵 覺得臭到仆街 好撚想嘔
你真係訓埋我果份

如果住將軍澳
咁岩果朝有醒目仔撞一撞
真係可以打定番公司請半日假

我公司有車位。 但係有住地鐵上蓋。
搭地鐵就9個字
揸車就要半個鐘 仲要過海俾隧道費……紅隧又塞車，東隧貴5蚊 但係到七點九之後都係會塞車

每日返工前都會15 16究竟揸車定搭車

完全唔明點解有人話揸車唔曬精神
你部車識自動駕駛架?

你呼吸都曬精神架?
每日做開可以有幾曬精神?

咁可能人地未揸過呢

無波餅食

你渣車發夢架? 你係咪車CAM片果D馬路炸彈?

考到牌先出黎吠啦傻仔

渣車要幾多精神
你覺得哂精神會唔會你太廢
不嬲番放工當遊車河
開大喇叭聽下歌 不知幾爽

睇你個名, 已經知你部車有幾MK
銅鑼灣北角都泊唔起既窮撚

公司都唔近呢d地方
做乜要泊果頭?